請問點樣為之真愛？

每一個戀人都好似有限期咁
真愛係？

我最近分咗手之後都係咁諗

見識過對方最醜陋嘅一面 知道對方嘅缺點 但都無想離佢而去嘅念頭
知道對方弱點 但從來唔會利用或者攻擊個弱點
除咗佢 其他人主動埋身都冇興趣
想同對方行成世 想同佢規劃將來 一齊住
用心記實對方嘅喜好 真心重視對方
有危險個陣自然反應會去保護對方 甚至為咗救對方連自己命都唔要

利申 係老人家身上見返嚟

愛自己咪真愛。

相方對大家可以好似你啊媽對你咁

真 一般人只係做到中意 要做到真係愛一個人係另一個層次

感動

自問為咗佢，做到呀，死都無問題

但那個他不是我

真愛同終身伴侶係唔同的吧？

條仔瘦到營養不良 條女肥過坦克車果d就係真愛

咩弱點缺點

真

缺點就係脾氣差/大意個類啦
弱點就係例如你份人好憎人講大話/好易呷醋
唔知咁樣舉例子算唔算正確

之前聽過啲老人家講後生個陣經歷埋啲咩戰爭
內容可以拍到套感人嘅電影
以前個年代需要盲婚啞嫁 但係經過時間 慢慢變咗做真愛 個種層次真係好正
見過老人家臨死前訓病床 另一半成身震住咁撐住支拐杖 錫佢嘅額頭
個一刻就覺得 愛情其實好美秒 好幸福 好簡單 好安靜

這世紀還有嗎？

我覺得鍾意係想保護佢
愛係保護之餘唔忍心傷害佢

你冇既野